［大埔遊行］大元街市想英雄救美位男士 都幾上鏡

大埔有便衣狗瘋狂毆打女手足

推

個髮型好柒喎 剪左佢啦

副眼鏡都好毒

Push

推呀

個造型完全唔得，要換哂佢

對鞋好柒

push

係咪ON9架
手足都要批評 佢衣裝
連仔

咪帶眼鏡啦毒撚 好柒呀

咁撚柒都出街

真心膠

無show委任證
一定告唔入

最尾係跑得幾快既

手足勇氣可加，快啲執吓屋。

上連登要帶腦

咁柒嘅 好心整個好啲嘅頭啦
啲衫都柒過人

執執個髮型 換套新衫褲鞋可以考慮比佢屌

你真膠定假膠？
定係我膠？

便衣狗嚟

樓主驗眼 明明便衣狗嚟

係就唔駛跑咁快啦

我都唔知條片d咩人黎 話佢上鏡咋嘛

急尿咪去

咁都夠膽出街 影響市容

希望無癩到

個個都話人柒叫剪髮其實可以靠耳仔認人 著草好過啦

難分真與假

d狗多到好難分邊隻係狗

你個樣好撚柒呀，四眼仔

up

秘密警察

發現便衣警察秘密!

佢只係見有男人拉扯想非禮個女仔
仗義出手姐

唔掛得發現係警察之後即刻離開
原來良好市民

全身打扮都好柒呀，燒撚哂佢啦
四眼毒撚，配返副con，換個髮型先好出街呀

由頭到腳都柒 轉下形象啦 呢個look唔啱你啊， 丟晒佢添啊 唔好留係屋企諗住翻著

讀完小學未

其實係個男仔見到個女仔比陌生男人拐帶
上前了解

吹咩，佢柒到飛起呀，臉形又差戴咩眼鏡呀，件衫又柒要掉撚左佢

傻仔發現案

好能柒阿 快啲轉返個型男look

快撚啲剪頭髮啦 柒頭

呢隻五毛嚟，你有source就貼圖

有冇朋友識佢呀
話俾佢知啲衫褲又臭
髮型眼鏡又唔店啦

仆街我識五個李家俊

你收皮啦撚樣

呢句最啱聽

認撚到你啦 唔好以為剪個頭髮就冇事啊 你衫褲都好容易認架

好撚樣衰呀你 剪頭髮啦

點都靚仔過你班鍵盤戰士啦

今日大埔真係好多便狗

掉撚晒啲柒衫啦

關你撚事 唔識就收嗲喇
住口德村架你

日日都多

乜救人
條友想八卦咋喎

手足執執身look佢
推

染埋髮啦

整下容啦，唔夠靚仔啊

都係既
其實都係走埋去望下比人扑左兩野

整容先啦

你真係唔識架喎？比全香港睇曬自己個樣 唔換Look咪比人認一世慘慘豬

轉裝啦 柒到仆街

發夢係現場 本身得一隻便狗彈出黎 想返轉頭救救個男手足 點知愈黎愈多便狗增援救唔到

人地唔想屌你

換個LOOK啦

我覺得佢而家個髮型同眼鏡都幾柒

我無架 我咩都唔知架
笑下佢上鏡架咋

良好市民呀，嗰位哥仔你話係咪喇

依家你話事咩
香港地警察先係法律嘛

識唔識架你，傻尻

我都識3個

我識李家超

啱啊 今守法都拉 你叫藍屍點生存啊

仲有隻鞋，要燒左佢

你講咩救人啊 救咩人啫依加

快d買過哂d衫，大佬

毒撚樣

睇咗好多次都唔知佢係咪之後都比人拉埋

大執啦毒撚

成身都唔掂 點溝女

唔見有

好撚柒 希望佢睇到啦

臨尾見到比人扑多兩野就跑到保特咁快
唔掛得跑馬仔都會bin下個蘿友

咁既款都出到街既？換換佢啦！

好柒呀屌

啲衫好多菌 拎去高溫消下

無show委任證，點知佢係咪賊，救人如救火

狗隻

Show blocked user

柒
你套look好唔掂 換咗佢啦

好醜

留言啲懶幽默曲線tone睇到好尷尬

換

個look好撚柒呀

駁唔到

換曬全身佢啦

好人一世平安

只能說個樣清到仆街!
希望推到比手足自己睇
班狗就肯撚定搵緊架啦

快撚啲換過個新髮型

手足係見到有人想綁架去幫手，良好市民，不過衣著好差，要改改

比人豆撚左啦，咪撚開埋呢d戇鳩post 當自己做左野自得嫁

洗撚你提咩，諗下有咩自己可以做啦

Up

戇鳩仔回應下

好似捉埋

有無source?

9up 0成本

咁撚柒就改撚左個造型佢啦屌

換哂佢啦

好7啊屌你 剃光頭幾好

全身換過哂啦
毒撚look咁

好撚柒呀 快啲轉Look啦

連登仔玩曲線

😌好似係假髮

其實講白d有問題？妨礙司法公正定教唆他人犯罪？

我淨係見到有不知名暴徒持掍攻擊女士, 途人以身犯險拯救被攻擊市民啫

屌你老母自己人

改頭換面啦

俾人放咗上大埔group,出哂樣molamola

快啲去大改造

柒頭又四眼 仲要金毛

真係好柒

剪剪個頭 ‘染染個髮好喎

好心你執下自己成個人啦

樓上個個以為自己玩由線好搞笑 實質推緊post上熱門

不愧係兒登

走啦 唔想見到你呀

你就死撚返出去啦